又有發死人財良機

如果大家記得，佔中嗰陣個市都係咁意跌返一千點，之後就跌唔落，仲係咁升

今次又嚟多次，大家都係努力 roll 大筆錢走佬算啦

香港冇得救

香港要靠自己守護

今日跌純粹只係因為禮拜一二大陸託市，而家市場開始理性

根本唔關遊行事